\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Elementares}
\index[in]{Wir sind Gefährten}

\beginsong{Elementares}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wirsindgefahrtendesrauschendenwindes} 

\beginverse 
2. W\chord{a}ir sind Gespielen der sp\chord{F}rühenden Q\chord{a}uelle, \\
d\chord{F}ie aus den B\chord{C}ergen hern\chord{G}ieder sp\chord{G^7}ringt. \\
H\chord{C}ei, wie sie t\chord{F}anzt über sch\chord{d}immernde F\chord{G^7}elsen, d\chord{C}runten im Grunde \\
\chord{G^7}ihr Lied noch s\chord{C}ingt, \chord{F}ihr L\chord{G^7}ied noch s\chord{C}ingt. \\
\endverse

\beginverse
3. W\chord{a}ir sind Geschwister der l\chord{F}ohenden Fl\chord{a}amme, \\
d\chord{F}ie aus den Sch\chord{C}eiten zur H\chord{G}öhe st\chord{G^7}eigt. \\
J\chord{C}a, wir sind S\chord{F}öhne vom s\chord{d}elben St\chord{G^7}amme, s\chord{C}ind wie das Feuer \\
\chord{G^7}zum Brennen gez\chord{C}eugt, z\chord{F}um Br\chord{G^7}ennen gez\chord{C}eugt. \\
\endverse

\beginverse
4. W\chord{a}ir sind die Kinder der gr\chord{F}ünenden \chord{a}Erde, \\
d\chord{F}ie uns aus t\chord{C}ausend Bl\chord{G}üten l\chord{G^7}acht. \\
J\chord{C}auchzendes L\chord{F}eben, dr\chord{d}ängende F\chord{G^7}ülle \chord{C}ist in den Herzen \\
\chord{G^7}jäh uns erw\chord{C}acht, \chord{F}jäh \chord{G^7}uns erw\chord{C}acht. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Johannes Theissing (1942) - Weise: Doris Werheid (schnapsi)\\
FA: 262 
\end{angaben}
